監獄調教

呢個故係互動故，靈感係源於某個H Game
開首介紹：
主要講述一個叫千見奈奈嘅女仔被你拘禁喺一間地下室，你可以叫佢做任何野。
本故有三個壞結局，包括係：
1.氣力完盡（做得太多h野）
2.精神崩潰 （做得太多痴線野）
3.成功殺死你（太過有氣力&太過精神）
無寫結局，結局選項會因故事進度發展而出現。

上lighk開post問人點算

你打開部電腦，開po向連登仔講述現家呢件事。
點知佢地冷冷覆你一句：「樓豬，你傻的嗎？」
早見奈奈啱啱醒左，地下室傳出尖叫聲。

「早見奈奈，女高中生，成績優異，對人友善。」你喃喃自語道。
你揀選佢作調教對象，係因為你好想羞辱你眼前呢個人緣好嘅女仔，「一定要將佢變成母豬。」
扭曲嘅思想驅使你做出如此瘋狂嘅行為，將佢擄走監禁。
現家，佢尖叫緊......

...文字調教有咩好玩

你仲要係男人係到叫春

代入感0

係0啊

屌～
駁唔到

寫男主精神崩潰
睇住女主比人調教NTR
男主個種心境變化會正好多

Ok喎
你咁講 我又搵到靈感

你老味班連登仔 我又諗到靈感啦
故事改由以該女孩的男友視角出發
玩法依舊 你地選擇叫淫魔做野
不過除左整條女之外 仲可以整男仔

「唉？呢度邊度？」我面前漆黑一片。
我猜疑之中，遽然燈光一閃，我同奈奈對望，我初是驚訝，但幸好我同佢衣衫齊整，無穿無爛，但唔知呢道根本係邊度？
「奈奈？你點會喺度嘅？呢度邊度呢㗎？」
佢搖搖頭，我倆都不解這裏是什麼地方？
我同佢一同被綁在木椅上，相覻良久，才下決定要呼叫求救，一輪喊叫過後，我地都聽到從樓梯口傳來嘅喀喀聲，有個蒙面嘅人落緊嚟。

播av俾條仔睇

問條仔有無偷食

Sorry 做緊野無睇到
玩法同其他互動故一樣 留言第一個人為先
廢話無多，開始

氣氛停滯，他卻靡靡而行，讓我感到無比壓力。
他在樓梯口緩步出現，對此地方不以為然。
我以「他」來形容眼前人，是因為他雖蒙著臉，但他身穿西裝革履，高度約五尺七，𥘵肩平胸，儼然一個普通打工仔模樣，但我沒有從他身上感受到一絲溫柔。
惶惑之間，奈奈可真是天然呆，「先生，救命啊。」佢毫不理會，只是一股勁的向我走去。
我回過神來，他便在我旁耳語著。
「川島浪，點解平時咁勁嘅你，現家就落得咁嘅下場。」他嗤笑著，他此番吵鬧可讓我十分憤怒。
「你...你嗰仆街」話雖說出口，但奈何鐡鏈綁得太架，不能對他怎樣。
他打開了他的手機，是純色外殻，看樣子是Applo手機，我見他毫無反應，就回嗆道：「我唔知你想玩咩，但係你好放我同奈奈走囉喎，最多我地唔同衞警講，喂，聽唔聽到啊，你聾撚左啊？」
「睇黎你唔明你現家身處邊度。」他把手機音量開最大，是女性痛苦的呻吟聲，奈奈隨即瞇眼回避，「你做乜撚野？」我罵道。
他向我展示手機上的畫面，「ABC，她係你最愛嘅av女優，唔係咩？」
「係唔係又點撚樣？」話雖如此，但是那個影片的確是我最愛的綁架調教，而佢講嘅野都係啱。
女優的呻呤伴隨著男優加速抽動著鞭子而越漸加大，我肉棒不自控地勃起，奈奈面紅耳禁，但她卻驚訝道我下體的反應，我轉頭看看，她卻回避我的眼神。
多番叫罵也止不住那傢伙的行動，影片亦以女優墮落結束。

氣力同精神下降，但波輻小，11:00am

Holy shit

斬左條仔碌鳩

Holy fucking shit
但我buy

「哈哈...嘻嘻」佢狂笑緊，沉醉喺自己的世界當中。
佢走向disc機，將碟放置在機盒當中，洪亮的音樂從disc傳出，正是貝多芬所作嘅歡樂頌。
他翩然起舞，拿着大刀在我旁邊轉啊轉。
「屌你老味，你係咪痴撚左線。」
佢左手擒著大刀，右手脫下我的牛仔褲。
「你做乜撚野！」活脫脫的肉棒展露着，Disc正播放著主旋律，他以刀背指劃着我的陽具，奈奈隨即大喊：「唔好啊！唔好斬死人！」
「仆街，仆街！」我叫喊道，歡樂頌還未進入副歌，他不斷用刀背摩擦。
櫈櫈櫈櫈～櫈櫈櫈櫈~櫈櫈櫈櫈櫈櫈櫈
「sorry啊.....我錯la...我真係知錯....嗚...啊啊啊！」我苦苦求饒，現家先發現求饒係無撚用。
「願聖靈與你同在！」佢一野斬落去，我知道失去嘅已經輓回唔到，嘻嘻，人生玩撚完啊，嘻嘻嘻。
「啊！！啊」下體噴出鮮紅的漿液，是血嗎，不，是恨。
房間所剩下的是一攤鮮血，女子的啜泣聲和一副如死屍無異的軀體。

阿浪精神崩潰，是否當作死屍處理？
奈奈氣力不變，精神大減，2:00pm
可進入壞結局二或結局一（死屍版本）

巴打真係斬左

跟住叫條女食左甩出嚟碌鳩啦巴打

香港真係多痴線佬
入硬結局
你要邊個

BE2

奈奈雙目失神，哪怕是再多看少年一眼，也抵受不住。
而貝多芬的歡樂頌漸入尾聲，蒙面人緩緩洗滌自己的雙手，面上無異色，彷彿一切已重演過數萬次。
蒙面人細步回到枱上，把光碟置換在Disc機中，正是Beyond所作的《情人》，他拾回大刀，凝視著受鐡鏈所縳的女子。
女子打着顫，柔柔曲調不能平復她心中的惶恐，失去男友的事實使她備受打擊，又顧念自己的生命是否也落得如此下場。倒是蒙面人聽得如癡如醉，他一轉念，警醒自己要認真起來，便把刀背重重拍向少女頭顱。
「啊！唔好啊....嗚嗚...求下你啊！我咩都肯做嫁。」語雖咿嗢，但離開此地之意可是真切。
「求情會有用咩吓！邊個會理你啊！無人會理你嫁！無啊，仆街！」蒙面人嘶喊道。
氛圍滯結，彷彿對話已經結束，蒙面人挨近少女耳邊輕聲道：「乖，無人想對付你，睇唔睇到眼前嗰條野，食左佢，放心，我會對你好好嫁。」
少女回回頭，眼神像透露著便是有着如何嚴酷的毒刑，也誓不作出泯滅人性的行為。
是緣是情是童真，還是意外。有淚有罪有付出，還有忍耐。蒙面男使刀刃刺向肩膀，劇痛使得她動彈不得，剛才所發的山盟海誓則星散歸空。
蒙面人端起碟子，把那物事擺在碟上，放在少女前面，但見少女神情百般不從，他把心一橫，遂強塞該物事於少女口中。
多少春秋風雨改，多少崎嶇不變愛，多少唏噓的你在人海～
少女欲吐不得，一有作嘔之意便會慘遭毒打，但血淋淋的黏在口腔裏，始終都是招架不住，連同今天的早餐都盡數嘔出來。
任蒙面男再揮斬，少女淨是感受苦楚，紋絲不動，淚痕沾濕紅浥，精神上死了。
兩人皆精神崩壞 5:00pm
進入Bad Ending 2

以下為Bad Ending 2
「啊！死左！」他茫然離去。
他倆如同死屍般被丟棄此處，警衞隊三天後開始因受害人家屬的求助而調查此事。
蒙面人換了他的衣服，準備行李遨遊而去，聽聞是要環遊世界一周。
兩人被發現多處有刀傷、拳毆，但蒙面人手法精煉，絲毫痕跡也沒被尋覓。現場也只留下Disc機，它不斷重播著一首名為California Dreaming的英文歌，彷彿嘲弄着衞警的不智。

傻閪狗仔食完屎冇野玩就開下膠post
真係幾撚垃圾架喎

覆錯po？
總之時間回溯
Reset

11:00前

或者你想要咩時間點

稱讚男主既口味並表示同感、再問女主有咩感想

識玩啊巴打

我要遲點先出文

重質不重速、巴打方便就好

影片完畢，蒙面人卻樂在其中，指着我的那根道：「睇黎你真係好唔誠實，口講話我仆街，點知原來你係同道中人，呵呵。」
我咬牙切齒，心怨恨道：幹，該死的老二，在這關鍵時候恣意妄為，現在落人口實，好歹你也收斂心性。
我說：「無錯，我係扯左旗，咁又代表啲咩，青春期係咁嫁喇，但我唔好呢味嫁！」
蒙面人見他傲骨錚錚，欲挫一挫他銳氣，便說：「唔係好呢味，仲洗咩咁大反應。」阿浪被蒙面人一語中的，自己確實喜愛該題材，再怎反駁也不理直氣壯，呆視椅柄，不能出氣。
蒙面人踐履地板，向奈奈的地方走去。
「你做乜撚野，離開佢，我警告你，唔好接近他。」
蒙面人喝道：「我只係同佢問問題，你再嘈嘅話，就唔係問問題咁簡單。」
我怕再三指罵，他便真的會傷害奈奈，只能靜觀其變。
而奈奈直視著蒙面人，裝出不畏淫威的樣子，但牙齒卻震得發抖，蒙面人輕聲道：「覺得你條仔點啊？」
「啊？...eh...都...都正常嘅...但有啲變...」她望向我，生怕傷了我的心，改口道：「無野喇。」
「你無見過你條仔扯過旗咩？咁驚訝嘅？」
「...無。」
她臉紅向牆移頭，我一見她那怫悒面目，到這時侯也如此為我著想，也自責自己不能保護她，仼那傢伙魚肉，我呼喊道：「求下你放過佢，你應該係同我以前有啲瓜葛，一人做事一人當，佢嘅痛苦我嚟承受喇，求下你喇。」
蒙面人道：「幾時輪到你講嘢啊！」

奈奈氣力降低小輻度 精神無變
男方如上 2:00pm

好嘢喎 你好似偷睇左我劇本咁
我都要用少少時間度度

咁又係

我一時說不上話來，他勝過我一籌，奪得話語權。
「睇下你似咩樣，仲扯緊喎，你地拍左拖咁耐，竟然無睇過對方嘅下體喇，早見奈奈，俾你親眼你鍾意嘅究竟係咩禽獸。」他脫下我的褲子，裡頭的怪物表露無遺，「唔得啊！」我說道。
他登時摑了我一巴，是如火熾般的刺痛，怒疾道：「你只不過係我嘅玩具，唔好以為自己可以忤逆我啊！」
之前還只是花佻的變態，今回卻成了得理不饒人的怒漢。
「我都唔明你仲咩要壓抑自己嘅慾望，天啊，估唔到我同你同一類人，點解你咁撚廢嫁，我係你呢個年紀早就.....屌，唔撚講！」
他退後幾步，平復了心情，只是口唸唸有詞叫着「懦夫」，奈奈的頭歪在一邊，臉龐依靠紅彤彤。
「妳，睇喺妳男友，幾可愛呀，只係平時對你怕羞，其實佢心入面不知幾想就喺大街當中強姦你、喺間密室到鞭打你。」
「唔係啊，奈奈，你唔好信佢講野。」
「哈哈，無膽匪類，扯到行一行都話自己無反應。」
我啞口無言，奈奈終究忍不住說：「唔係嫁，阿浪平時唔係嫁架。」她緊閉着眼，蒙面人直斥她：「身為人地女友，但唔知人地腦入面諗咩。妳配得上做佢女友咩？」
「你唔好仗勢凌人喎！」我呼喊道。
他卻湊至奈奈耳邊，悄聲道：「愛佢就要接受佢所有野，你咪連少少嘅野都做唔到？」
奈奈擰頭，含羞答答地回望我的陽具，「哇！」她驚詫的一聲，蒙面人說：「大唔大？」
奈奈故作堅強反問：「你幾時肯放過我？」
蒙面人斥罵道：「唔好用問題答問題，簡單一句，大定唔大。」
「...大」她本就是嬌弱女子，對著那惡漢自然無招架之力。

女方氣力同精神略減
男方同上 5:00pm

蒙面人單手舉起連人帶椅，將奈奈放在我側面，又調整我倆的角色，好讓我們正視牆壁，施施然行至桌上，磁碟機旁的是投影機，他冷聲地說：「你哋所欠缺嘅係對對方嘅坦誠，同埋包容一切嘅愛。」我不能揣摸到他所思所想，也不知他要如何玩弄我們。
在猜忌苦惑當中，影片開始播映了，我的目光不經意轉向那邊，正是我方才所看的黃片續集，男優用按摩棒調弄著女優，同時鞭韃着她，我那軟趴趴的肉棒甦醒過來，奈奈本就兩頰泛紅，瞧見那苟且之事，更忸怩起來，斂避欲拒，可是左眼一見我肉棒挺立，就止停了動作，問：「阿浪，你係咪鍾意呢種？」
「...唉...唔...」我猶疑許久，看她眼神真摰，才回答道：「係，我係鐘意呢種...我咁差劣嘅人唔值得擁有你...」要不是此般侷促環境，我也絕不可能向她暴露出我心底一直壓抑的惡魔。此時此刻，我倆的情緣似是完結了。
她竟搖搖頭道：「我的確好意外原來你心入面係咁唸，但係，無所謂嫁，只不過係一種興趣咋嘛，人人都有興趣嫁喇！」她怡然微笑，像是我倆初識。她伸頭向我靠攏道：「如果你真係想要嘅話，等到我地成功走出黎，我...」她自忖自己或許太放縱，失了敄持，便俯視地板，我也講不出話來，大家頗為尷尬。
影片步入尾聲，蒙面人默默關掉電源，我倆才回神抬頭。

男女方皆氣力減至七成，精神減至九成，8:00pm
過埋下一round就入第二日9:00am

「Bravo！Bravo!」蒙面人拍手叫好，究竟是為了我們還是為了黃片而鼓掌？我猜不透。
「你地今日已經做得好好，俾杯水你地飲下啦。」我們一日粟碌，一直都以濡沫滋喉，幸好他還有些許良心，也不致於置我倆於死地，便二話不說喝下去。
糟了！怎樣眼前有點迷糊糊了，像是喝了釅酒般狂酲，抬頭望牆，天昏地暗。鈄望奈奈，她已經燠熱悶胸，大汗淋漓，紅暈浮現我方才大悟，原來水中藴含着春藥，然而怪我後知後覺，目視自己的老二比剛才更為碩大，怎生是好？
「你...你想點啊。」我假作理智，強忍著如火山噴發的性慾，無力地說道。
他無閒說話，在距離我肉棒幾寸範圍裝上某種儀器
，也蹲低身子，手伸進裙底，正當他要脫下內褲，她隨即呼喊道：「唔...唔好啊！」我只隱約見到幾條粉紅電線放置於她裙內。我擺出強硬姿態，掙扎拉扯，想徒手弄斷鐡鏈，卻因藥力發作而軟癱無力。
他朗然道：「你哋需要嘅係互相理解，同埋將長埋心中嘅愛慾展露出來。」言訖，就按下電掣。
忽然間，那些機器啟動了，不停刺激着我倆的身體，因受春藥加持，我的腦海中只剩下「做愛」，而奈奈更被挑動得呻吟不止，飛機杯一進一退，快感便如波浪洶湧般向我襲來。不，在奈奈面前我一定要忍耐，她心裏其實是很厭惡我的，只是為了不讓蒙面人得逞而說出那些違心話，現在還能挽救的，只要我......可是身體卻違背自己的意願擅自動了起來，享受著主動做愛的感覺。
奈奈被挑逗得愛液淌流，「嗯...哈...嗯嗯。」她看着這樣的我：「阿浪....嗯啊....我反而鐘意咁樣嘅你。」我呆住了，她說的是真嗎？
我倆貼在一起，互相感受大家的體溫，伴隨著我倆的呻吟聲，雙方同時達到高潮。

男女方數值皆為氣力50%，精神85% 11:00pm
途中奈奈和阿浪分別要求去廁所，稍有反抗跡象
第二天 初始狀態：稍微飢餓

「你地總算知道對方所渴望嘅係乜嘢喇。」他談笑自若，彷彿一切盡在他掌握當中。
飛機杯老早就停下來，而我的精液滿佈當中，黏痴痴的盡在其中，話雖如此，肉棒卻也生氣勃勃，不是因為氣力旺盛，而是因為尿意。
是第二天呢嗎？我心想道，高潮過後便是昏昏欲睡，蒙面人把精液滿溢的飛機杯移走，叫醒好不容易睡著的奈奈，我才發現她原本昨晚至今她體內的跳蛋仍運作。
「你地想唔想去廁所。」
我倆點頭，哪知道他詭計多端，他竊笑着道：「想去廁所嘅話，早見奈奈，將呢樣野入面嘅液體飲曬佢，我就俾你地去廁所。」我叱罵道：「你咁樣欺人太甚喎。」他辯駁道：「唔服嘅咪隨地屙，況且原來你嘅愛人唔鐘意你嘅精液，等同於廢，不如就索性捏爆你嘅春袋。」
奈奈愣住了，心知此話絕無半點虛假，便顫抖地向我道：「唔洗擔心，阿浪，我...做到....嫁..」說著說著便哭起來，她速速收拾心情，「嚟啦！」。
蒙面人抬起飛機杯，奈奈伸頭搦戰，精液酸臭濃稠，我怪責自己前些日子說要禁慾，令飛機杯𥚃的漿液蜂出泉流，奈奈舔舐其間，欲有作吐之意，跳蛋則加速震動，我大怒發作，她卻向我那邊才Ok手勢，使得我惋懣之意無從宣洩，鬱結其中。
她全都喝光了，蒙面人見此，便允許我倆各自分別上廁所，也不再打我那兩粒的主意。

男：75%氣力，100%精神
女：70%氣力，90%精神
現時為11:00am

舒解便意後則被他挾持住，雙手從頭到尾都被鐡索緊扼，褲子也是他替我脫下的，想必奈奈也是如此，可謂相當小心，確實無從入手，惟有順他意坐下來。
又是一頓五花大綁，他也端坐在地板上，停止跳蛋的震動，仰望着我倆，打趣地說：「早見奈奈，覺得你男友精液味道點樣？」
她滿臉通紅，不知道怎樣措辭好，我豫感她會多流些淚，但她想了又想，一滴淚都不曾流過，「唉...有點咸咸地嘅味。」不，這是謊話，明明如死魚般腥臭味連我都嗅得到。
蒙面人接著問：「咩感覺？形容得仔細啲。」，這回他卻抱有奇怪的科學精神，可真是變幻無常。
「佢射得好多，我都係第一次見到精液原來係咁，唉...應該話...佢射嗰陣應該好舒服，所以就...」她說的話沒有組織，她依然對此地方感到很不安，怕說出來的話會遭惹打罵。雖然她會說的話和我所預期的不同，但她神氣十足，不像是為了敷衍蒙面人而說出的，看來是字字真確。
蒙面人不再正襟危坐，選擇改為打坐。

男方75%氣力 95%精神
女方70%氣力 85%精神
現時為2:00pm

出埋下一篇之後就去到夜晚先再出

Sorry,睇黎夜晚先至出到

「今次玩啲好玩嘅。」他站起來，皮鞋橐橐地響，再一次擡起椅子，搬到我對面來，讓我們互相對望。
望見她的表情，看來還未看慣我的小兄弟，瞻視好一陣子，使得我肉棒又再竪起，蒙面人又替我們裝上飛機杯和跳蛋，他卻玩得興起，一下子便調到最大，我始料不及他竟如此歹毒，脫掉奈奈上衣、胸罩，「禽...」我正要喊出，但我愣住了，一來是因她玉乳柔柔，雪峰間有丁點黑痣，害得我目不轉睛，二來奈奈遭受侵犯的樣貌實在讓人神魂顛倒，故我無喝止他的行為。
「相信你地都有點肚餓，咁喇，我整左個遊戲。」我預感之後的事情會有點不祥，哪知肉棒卻擅自高潮，噴射着精液，弄得我攤軟無力，「玩法係大家喺一個鐘頭之內互相數對方高潮次數...哈哈...阿浪一次，最多高潮嘅就可以食飽飯。」
「...哈？」奈奈遲疑說着，我注視到她身上，她不敢與我對上目光，不知是害羞，還是怕我厭棄。但她難以忍耐跳蛋不間斷的晃動，「啊！」她高潮迭起，喘氣不得。
「喂，川島先生，唔好隻係得我數喎，你平時點數嫁，講嚟聽下。」
「一。」「太細聲啦。」「一！」「啱啦。奈奈你都一樣。」
奈奈向我打眼色，她緊瞇着眼睛，似是要對我說：她會忍受住，要我飽腹過後藉機逃脫。我現在才發現原來她兩乳都被跳蛋玩弄著，筆直豎立，她是不能壓抑得住的，兼且我不願接受女人的恩惠，於是我再三搖頭拒絕，她才歇下來，任由那機器䙝弄着。
數十分鐘後，我下體一陣酸麻感，受男人的秉性（不能短時間射精多次）和高昂的鬥志所賜，我成功強忍著，反倒是奈奈雖有抑壓之意，但高潮互相交替祗需一小段麻癢期，反覆無常弄得她死去活來，任那青春的身體盡情狂歡。
一小時後，奈奈便昏倒在地，蒙面人也須倒上幾回冷水才叫得醒她，蒙面人撫慰着她，送上飯湯，見她能在煎熬折磨最後能得安帖，我也倍感欣慰。
奇怪的是，她眼神開始有意無意的看著我，是在生氣嗎？
男方65%氣力 80%精神
女方50%氣力 75%精神
現時為5:00pm

「送嚟嘅嘢食好唔好味？唔好味照樣出聲喎。」他今次畢恭畢敬地說，跟剛才的狂妄比起有極大反差。
「都....都可以嘅。」奈奈怯懦地說道，但不知為何卻散發著跟平時不一樣的氣質。
「係啊！咁好啦！我會俾你野食，最主要都係因為你條仔...哈哈。」奈奈聽得心花怒放，她暗笑著，難道她在那一小時後被高潮沖昏了頭腦？要真是這樣，我不就是唯一還保持理智的哪位。
「因為自己嘅女朋友有點令人意淫嘅動作就已經扯旗，再露多點，你咪爆血管。」奈奈冒著冷汗疑惑着，她這才知道自己失了心性，不應流湎於肉慾之中。
「嗱，你地都睇到啦，我對每一個玩具都係公平一致、賞罰分明嫁。」

男方65%氣力 75%精神
女方50%氣力 70%精神
現時為8:00pm
倘有一回合，就第三日

痴撚線post

除咗一開始就斬咗佢碌鳩

Sor無睇username 以為你係樓豬

巴打俾啲suggestions 幾好

「嚟啦，同你地挽啲好玩嘅野。」他說罷，則開動了電動飛機杯。奈奈納罕道：「又嚟。」我倆朝夕以袒裼祼裎相對，雖仍是生外，但亦逐漸習慣起來。
他鬆解奈奈的鐡束，奈奈俟時而動，哪料得他眼明手快，拳頭如電揮去，貼近奈奈的鼻樑則停頓，嚇得奈奈只好順着他性子站立，腳踝被縛上鐡鏈，無以走動。我氣悶着，心裏不是滋味，是因為自己在如斯情景竟仍性慾滿滿。
「有咁嘅膽量的確幾好野，但喺三十分鐘之後你又可唔可以咁反抗。」
「啊？！」她喊道。
「又唔洗嗌得咁慘嘅，有努力自然就有回報。如果你可以喺30分鐘忍受到呢樣嘢嘅魔力，咁就俾你沖下涼啦！」奈奈已是兩天沒洗濯全身，她隨即便向蒙面人點點頭。
頭三分鐘，跳蛋僅是調至最小，奈奈就像被電紊流全身，頭冒大汗。
隨後的十幾分鐘，機器漸漸加快，而我也開始耐受不住，但奈奈那廂實在諔詭，只聽得她默唸：「我做到嫁、我做到嫁...哼哈...我做到嫁。」我不得不佩服她強悍的精神，乃因她格外着重自身的潔淨。
接下來對奈奈而言，不啻是色慾鬥獸場，簡直是極樂地獄，我遵從肉體肆意亂射白漿，奈奈處境可與我大相逕庭，拼死阻止接連而來的舒爽感，使得她所唸誦的頓時大亂，「我做...啊嗯...我得嫁...唔啊...我...啊～..哈呼...」。
興幸的是只剩下半分鐘，我瞧她面目猙獰，咬唇扼腕，我從來沒見過她這樣子，現在她所堅持的早己不是那溫浴暖缸，而是怕稍有鬆懈則白費心力的執念，那傢伙卻惡趣味調至最大，害得奈奈生不如死，看得我津津有味，「嗯啊...咳...你...你呢個衰人...噫呀～」她厲聲說道。
「衰人」二字我祗知她有好幾次說過，全都是開玩笑性質。而今次說出來，語氣卻是怨怒交加，但最終她成功闖關，怨懟隨之化為喜樂，蒙面人帶著她去浸浴，她除去鞋襪裙襠，掩蓋下體落至水中，蒙面人堅守着門口，浴室卻是傳出奈奈嬌羞之聲，是為了續上方才久忍之事而自行了決嗎？

男方60%氣力 70%精神
女方43%氣力 60%精神
現時為11:00pm
第三日，初始狀態為男方極度飢餓、稍有惡臭。

另外，keep住佢祼體or換件新衫

Sorry飲多左兩杯搞到博命打錯字

因為我呢幾日比較忙，可能只係一日一篇
講返你嘅新command，都有d難度，但係我鍾意
最重要係呢樣 現時故事走勢有機會進入End 4 嘅純愛版本

唔緊要、師兄日常生活為重、亦都多謝師兄鐘意我尼個cls既意見

不過互動故、都係要睇具體劇情點發展既

咁就有機會End2或End 4
睇你點造化

俾D tips你啦
第四日開始警方會展開調查（參見BE2)同埋會有啲棘手嘢發生（未解其他Bad Ending)
意味住由果日起你唔可以用新物品（淫魔要上返水買/收)或者做啲顯眼嘅事
不過有可能你第三日就攻略成功。

咻～我原想自己真的回到家裏溫暖的床衾，打醒精神後，還是那散亂不堪的房間。
蒙面人觀察着我們的後方，確認無疑便晏然談笑：「喲，醒啦，琴晚瞓得舒唔舒服。」我對他的態度和初見無殊，點頭說是罷了，反倒是奈奈和他相談甚歡，令我醋意大發，而她卻同時向我流眄遞情，宛如受了歡喜佛的旨意，行走在人間上。
我見她一發不可收拾似的，則嘗試嚇唬她，好讓她清醒，肚腹卻不爭氣的先響了幾聲，惹來眾人目光。蒙面人嘴角上揚，奸計得逞，便朝着奈奈說道：「阿浪，你肚餓啊，咁點算啊？」
「嗯，我諗到喇，倘若你肯飲返自己飛機杯入面啲精嘅，我就俾奈奈野食；倘若奈奈...哼...肯為我服務嘅，而且照顧得妥妥當當，我則俾你食大餐又點喎，我現家上去處理啲野，你地喺十五分鐘內諗下先啦。」
待他難開此地，我便說道：「奈奈，咪講好左一齊走嫁咩？你...」肚子咕嚕滾滾，奈奈不禁笑鬧，但隨後便收起笑容，說道：「我只係玩下佢乍，我同你約好嘅...點會唔記得呢..哈哈？」她眼神恍惚，表情生硬，我實在辨別不出她所說的真偽。她轉移話題，道：「佢講嘅點算？你唔洗為我飲自己嘅...我都唔想令你難做，但係你自己...」我打斷她的說話，說：「奈奈，唔好，真係唔好，條友肯撚定想搞尻我，我就算餓死都唔會俾佢搞你嫁。」奈奈流下幾道涙痕，「咁好啦。」
「點呀？商議好未啊？」他不耐煩地喊道，奈奈頓然衝口而出，「我...我嚟為你服務。」。不忍我見頓猶絕、頹靡岌危，故出此下策。我瞪著奈奈，然而遭他嘲諷道：「阿浪，人地奈奈咁為你著想，你抗拒嘅話盞辜負佢嘅好意，想做架兩、拋浪頭，等你食飽飯先算啦，哈哼！」
他命令她跪下，我罵聲道：「人渣、死仆街、咪撚掂佢啊，聽唔聽撚到啊！」可我性子甚是中意此等苟且之事，那些說話與其是說給他聽，倒不如是說給自己聽。
他徐徐拉下褲鏈，尺寸膚色與我大緻相似，「奶佢啦，唔好諗住咬斷佢，我知道你地想做咩。」奈奈唯有舔舐着他的龜頭，「睇唔睇到中間敏感帶，舔啦...嗯...你真幾有天分喎。」我怒吼著，如獸嗥號着，但身體越加疲憊，不但沒有擾亂那禽獸的惡行，還險些昏迷倒地。
我只由得自己的雙眼注視這一切，內心自顧享受着女友的淫蕩醜態，從這一刻起，我捨棄了對女孩該有的保護慾。
他開始侵虐奈奈的口腔，奈奈稍有展露厭惡的眼神，他便會自個動起來，頂着她的喉嚨，令奈奈不由自主的想嘔吐，奈奈淨受苦楚，惟有加緊舌頭和口腔，舌頭左右滑動，才能應付得了他的怪脾氣。
她前後搖擺，想快些了結此事，脫離那腐臭味的雞巴，如她所料，但那蒙面人一把精液射在她臉容上，髮鬢也沾上他的漿液，殺得她一個措手不及。
他說道：「呢啲就係我為你而蓄起嘅，為左你男朋友，咩都值得嘅，係唔係？」她哽咽落淚，是因為她的初次口交不是贈給她的伊人，而是魔鬼，還要沾上那人的穢汁，那便是一世也不得清白。
她欣慰般向我微笑，我卻愧恧落淚。而端上來的濃湯乾飯，與慰藉敗者的狗糧無異。

男方80%氣力 80%精神
女方60%氣力 75%精神
現時為11:00am

Sorry for misleading
初始狀態係純講男方 呢一點我手快快寫錯 存唔存檔返去第四日？
另外佢喂得好好，但係男主當下心境認為淫魔只不過係撫慰緊佢輸左女友，不過都可以再喂好啲，情況就無咁差。

原來我寫左
其實女主唔係幾肚餓 男主唔洗飲精救人

Oh~ok
之後仲有咩建議都請指出。
小弟都係第一次作文
期待你之後嘅玩法

Anyway,講返本文

Holy fuck
痴撚線噉識玩嘅
睇下我會唔會俾你奸計得逞

「估唔到你都幾有天分喎，多加訓練嘅話，話唔定就可以吹遍天下無敵手，只可惜做得咁辛苦，嗰個人始終都唔瞭解自己。」他向著我竊笑，我心想道：哼，來日方長，你最好現在就讓我不得好死，要不然，我勢必加倍奉還。
可奈奈莫敢看我，恐惹我惱怒，可我對你是毫無價值，我只是個躲在陽光少年皮襄下的懦夫，何必為我著想？我倒要感謝你也怕來不及，那傢伙意會到我的殺氣，輒回以怒瞪，但他瞬間變回如小丑般的怪裏怪氣，且跪且說，「我份人好公道，今次你受委屈就俾番啲賠償你啦。」
「啊！」奈奈驚訝失聲，那條鳥黑內褲則被他奪下來，速速套在我頭上，濕漉漉的藏有暗香，害我嗅上這麽一回，不能自拔，屏不住氣，便要張開大口，兩片物事不覺間送至口中，身體又躁熱起來，疲憊不堪的肉棒又青根盡露，堅挺硬拔，他開動飛機杯，卻如惡作劇般刻意調低，使得我好不爽快，便如鬣犬般洩放淫慾、瘋狂抽插。
另一邊奈奈蜜穴外露，蒙面人放進跳蛋，她像開啟了性慾的開關似的，「𠵱啊...嗯...嗯啊。」我傻笑着，他道：「我唔理你嫁喇，鐘意射嘅射飽佢，喔，原來聽唔入耳。」同時，他肆意調較跳蛋，奈奈不經已便快要高潮，那傢伙竟察言觀色，該要來時卻停止了跳蛋，可真是齪齷小人。
幾發又幾發，但身體卻想掏空睾丸的所有一切一切，奈奈見我此般喜樂，居然傷感起來，說道：「啊...阿...浪你可唔可以幫佢？」我不解我倆至剛才一事上本就看出對方的本性一事嗎？我愛的不是妳，我愛的是隨便找個街上的女人來上一發，隨便內射的性愛。「仲有心理人地？理自己先啦。」她的紅桃杏色刺激陣陣，隨著跳蛋加速而意志一步步被侵壞，然身子欲快又止，使得她滿腦子一心想着
「性」。
這斯情景重覆了十許次，騷穴屁穴不停收縮，淫液沾濕腳踝，奈奈纔道：「啊...我...我想要...快點...哈哈哈。」而我藥力已過，萎靡地活著，短期內也甭想勃起，「高潮...我...啊啊...嗯～」我看得饒有興致，她早已不是我所熟稔的鄰家女孩，而是不折不扣的淫娃。

男方71%氣力 70%精神
女方46%氣力 68%精神
現時為2:00pm

Edging 好野喎
另外 最後是否高潮？（若高潮，會係好激烈果種）

屌嗰陣有冇咩特別要求？（姿勢？），不過內射就梗。

「啊啊～求下你...真係好爽好爽！」她對着我作出淫蕩的表情，毫無顧忌的叫喊着。我看得入迷，不覺自己吞下四片藥物，驀地裏跳蛋驟停，蒙面人拆除了鐡鏈和跳蛋，一把抱住奈奈，她無意掙扎，是因為她深知只有眼前的兩個人才能給她快活。
他腳步跫跫，送上奈奈於我眼前，而奈奈不停摩擦着自己的陰戶，並說：「阿浪...嗯...我明明係第一次，但都係好想...啊...要。」她嬌喘着，我的肉棒猛然躍起，心中沒有一絲㥬惶和罪惡感，有的只是想幹爆眼前女人的執念。
他移去飛機杯，忙道：「騎上去。」奈奈胸部芬然，宛如兩座粉狀山峰，肉穴對準陽具插進去，原來女人體內溫熱，尤如受母親的腹腔中包裹着，跨越了那層屬於女人的隔膜，鮮血直流至椅底，她說：「啊！我...嗯嗚...阿浪...」我二話不說吻她，唾液不斷流遞，氣息體溫纏附著，肉壁上下搖動着，「嗯唔...阿浪...我現家先知，原來自己好享受被你噉睇...呼啊...我點敢會變成咁嘅？」我反客為主，轉換攻勢，身體不由自主頂上去，「你...呼...俾我...啊～仲了解我嘅身體...嗯」她嬌嗔着，我沒有猶疑，精液便射進陰道裏頭，再調弄她的乳頭，接着便是一次次的做愛。
「嗯啊...要嚟啊...啊呼...啊～」我倆依偎在一起，愛液和精液融匯一起，時間彷彿只屬於我倆，「我想...再嚟一次。」，我倆持續數十次過後，她如同騎師般驅馳駑馬般勞累，緩卻了粉臀的擺動，但臉容甚是滿足，嫋嫋動人，我倆抱擁良久，性慾回退後，她才站起身子。
糟糕，精液不斷從春穴中滲出，這...我還未做好準備要當人父，慘了，我這個畜牲，竟辜負一個大好女子，「對唔住，奈奈，我...」我不禁流涕，她卻搖搖頭，道：「阿浪，我唔介意嫁，你見我都無抗拒，因為我知道忍住唔射係好辛苦好辛苦。如果唔係因為今次嘅契機，我都唔知原來我有幾渴望你，而呢樣野係我地愛情嘅結晶。」僅僅三日，她對「性」則從反抗轉為喜愛，而我也愛上這樣的她。

男方60%氣力 65%精神
女方35%氣力 63%精神
現時為5:00pm
有機會進入End 2 (痴戀/純愛版本）

屌原來係咁
等我改番

不過都係有機 End 2

「啊啊～求下你...真係好爽好爽！」她對着我作出淫蕩的表情，毫無顧忌的叫喊着。我看得入迷，不覺自己吞下四片藥物，驀地裏跳蛋驟停，蒙面人按停了跳蛋，一把抱住奈奈，她無意掙扎，是因為她深知只有眼前的兩個人才能給她快活。
他摸拳察掌，而奈奈不停摩擦着自己的陰戶，並說：「...嗯...點解我係第一次，但都係好想...啊...要。」她嬌喘着，我的肉棒猛然躍起，眼眸傳情愫，但不同的是，那是像看着AV女優的青澀愛意。而蒙面人開始拈手弄腳，為何自己的女友遭人玩弄，自己卻有如酣歌恒舞般樂在其中，那是...春藥的作用，他陡然走到我那裏。
他移走了飛機杯，忙道：「奈奈，真係噉想高潮?但阿浪就係你面前咋喎。」奈奈回道：「我...我要我要，邊個係度都無所謂。」他便放置椅子於奈奈正前方，坐了下去。奈奈胸部芬然，宛如兩座粉狀山峰，肉穴對準陽具插進去，親自動手了那層屬於女人的隔膜，鮮血直流至椅底，她說：「啊！我...嗯嗚...阿浪...」他二話不說吻她，唾液不斷流遞，氣息體溫纏附著，她如西部牛仔般馳騁着巨棒，肉壁上下搖動着，「嗯唔...阿浪...我現家先知，原來自己好享受被你噉睇...呼啊...我點敢會變成咁嘅？」我緩緩落下涙來，或許爾後我倆再也不是情侶，而是過路的陌生人，她忘我的淫吟，哼，什麼「我只係玩下佢乍，我同你約好嘅，點會唔記得呢」原來全是狗屁。
「你...呼...俾我...啊～仲了解我嘅身體...嗯」她嬌嗔着，他運勁抽插，絲毫沒有猶疑，精液便射進陰道裏頭，再吮吻她的乳頭，接着便是一次次的做愛。
「嗯啊...要嚟啊...啊呼...啊～」愛液和精液融匯肉棒上，算吧，患難見真情，我遇見的所有女人都一個模樣，祗是萬萬想不到她也是這樣，我哽咽流涕，她每發一言，都是錐心蝕骨。可為何雙目不禁骨溜溜的看上去，為何自己對奈奈越發情深，為何我生來扭曲失常，「我想...再嚟一次。」，他倆持續數十次過後，他如同騎師般驅馳駑馬般勞累，緩卻了粉臀的擺動，但臉容甚是滿足，嫋嫋動人，他倆抱擁良久，性慾回退後，她才站起身子。
死定了，精液不斷從春穴中滲出，她無疑會成人母，我慌忙道：「奈奈，快啲搲出嚟，如果唔係......」她卻搖搖頭，道：「阿浪，我唔介意嫁，你見我都無抗拒，因為感覺真係好舒服。如果唔係因為今次嘅契機，我都唔知原來我有幾渴望做愛，而呢樣野係我地愛情嘅結晶。阿浪，我知你好唔開心，但係你唔係我，你唔知嗰種忍左咁耐嘅感覺。」僅僅三日，她對「性」則從反抗轉為喜愛，是我花上一輩子都做不到的事，事實狠狠地打擊我，好一句「你唔知」，算了，我心也清涼些，哈哈。

男方：66%氣力 53%精神
女方：35%氣力 63%精神
現時為5:00pm
有機會進入End 2 (痴戀/純愛版本）

呢個正正係我作緊嗰陣諗嘅野。
不過本身諗住佢之後點扯都扯唔到。

巴打
三日咁撚癲

有啲野可遇不可求
錯過左就冇
不過我恭祝巴打一直艶福不淺

承你貴言啦

Btw,講返本文

過埋呢一round
男主就會有幾日勃唔到
不過 影響唔到End 2
寫住有機會入結局=你做多2-3個正確選擇就會出現結局選項
另外 小心女仔嘅氣力降到0%

「千見奈奈，估唔到你表面弱質纖纖，但係其實係一個淫娃。」那幾句話很是響亮，立意較然。
奈奈眼光無神，偶爾又瞧我幾眼。「唔係你咁耐以嚟一直對佢收埋收埋，我都冇可能食到呢個咁甜美嘅車厘子。」他欲激我，可我現在一心想著獨自離去，我之前忒煞怯弱，接下來則搗破他的大本營，至於奈奈，我是跟她脫離不到關係，哪怕她千般不從，也要強行帶回她動墮胎手術。他自討無趣，正當要休息數分鐘時......
奈奈這刻才言道：「阿浪...我...頭先同你講嘅唔係真嫁，我...我。」看，是說謊的眼神。她悽然悲號，他譏諷道：「頭先佢喊嗰陣你又無後悔，哼哼。」
「你嗰人渣、強姦犯，你...你」是她理虧，蒙面人反駁道：「咁我俾個機會你釐清自己清白。你能夠喺我屌緊你嗰陣，一直叫阿浪嘅名，我就唔搞你。」她說：「唔可以，我只可以將嗰度俾我最愛嘅人。」他直斥道：「咁好喇，淫婦。」她自知鬥他不過，便放棄反唇相譏，他倆一言為定，蒙面男解了腳鏈，抱她至我的面前，命令奈奈屈身，她圓潤兩股被擒住了，照她樣子來看，看來即使啞忍著，也決計抵受不得，因為他的肉棒會不斷搏擊着肉壁，那人明繚女人的弱點。
「開始！」
「川島浪，川島浪，嗯噫，川島浪，川島浪。」
「幾好喎。」他兩手轉為搓揉着雙乳，從後方不斷侵襲的刺激令她氣喘吁吁。
「川島浪，嗯啊...川島浪，唔啊...川...島浪。」她鐡定阻止不了自己對肉棒的愛棒，「喂，阿浪好興奮咁，不如幫佢用手射出嚟。」她撫摸着微微作痛的肉棒，他道：「將手好似包餃子將佢包住，然後上下搖手。」她柔滑細手套弄着，天資異常聰敏。
他如摩達般獷暴推進，她終究還是落敗。「川島...啊、嗯啊。」
「哎呀，到最後都係冇堅持到，咁證明你掛住嘅已經唔係你男友，而係我嘅賓周。」
「我...嗯...唔係」
「唔係嘅，我就唔再郁囉喎。」
「唔好...啊...我...我想你繼續」
他幹得越來越快，她也握得越來越熟嫻，我們三人同時高潮，她自此也沒對我帶有一絲愧疚。

男方：63%氣力 50%精神
女方：30%氣力 57%精神
現時為8:00pm
有機會進入End 2 (痴戀/純愛版本）

估唔到師兄既想像力都好勁下

你最後唔出差錯就會開放End 2

更正：下下一round 若果成功就自動開放

「唔洗咁唔開心喎，喺呢度，唔洗睇人目光，盡情噉做你自己。想嗌就嗌，想做就做。」
她注視著我，我實在給不出仼何答案，他道：「若果佢仲認為你係佢女朋友，就無理由見到你開心而佢唔開心嫁，而你，都要分享你嘅喜悅，話俾佢聽原來你係幾咁樂在其中，除非條友唔想.....」這箇局佈得巧妙，迫我在應允和分手作抉擇。
我蹴然道：「奈奈，你最好自己諗下，你想要嘅究竟係肉體嘅舒服定係兩個人心靈真......」他𣈱然怡笑，則道：「睇黎，佢一啲都唔介意添，仲希望你玩得開心，係喇係時候同你沖下涼。」連最後的機會我都錯失，而至此我倆眼神便再無交集。
蒙面人終於脫掉衣裝，我也首次目睹奈奈赤身裸體，雙雙翛然而往，謦欬言笑間我倒成了配角，談情過後，那便是一輪嬌聲嗲氣、淫言媟語，聲聲入耳。
我噙著淚，卻止制不住落下來，我細語道：「仆你個街。」

男方：61%氣力 48%精神
女方：27%氣力 54%精神
現時為11:00pm
下一回若能成，就會進入End 2 (痴戀/純愛版本）
初始狀態：男方體臭味濃

我回想起我倆相識時的畫面，惦記着她當年模樣，這一晚我裝著睡，雙眼從瞇縫中看着他們嬉戲，眼淨淨看着奈奈從下等囚變為性奴，她像換了個身份，單是逃跑的機會，便已錯失許多。
在他們間歇時，我醒了過來，「早晨啊，阿浪。」她笑語道，我勉強的笑了一笑，蒙面男一心想羞辱我，便從背後襲胸，奈奈道：「好衰啊你，同人傾緊偈啊嫲。」她洋溢着幸福，喜形於色，蒙面人一邊捏着一邊道：「川島浪，睇唔睇到你咁可愛嘅女朋友現家幾享受，咩身體同心靈啲bullshit野唔該你慳番，性同愛係無可能分得開嘅，你睇過咁多虐囚A片，應該好明白到女仔越做越愛。」
我不得駁斥，這裏已經有活生生的例子，我否定這句話等同否定她的存在，故緘默不言。
「我同奈奈都認同呢句說話，所以關係先至咁好，只不過你係輸左你嘅膽量，倘若你噉膽，依你地兩個咁投契嘅性格，我當然就唔能夠得逞。」
「我...」我強忍著淚水，顫抖地說：「我祝你地兩個幸福...快樂。」他聞之則道：「承你貴言。」

男方：86%氣力 78%精神
女方：50%氣力 77%精神
現時為11:00am
可進入End 2 (純愛版本）
有機會進入End 2(痴戀/墮落版本）
初始狀態：男方體臭味濃

難度開始加深啦
希望你可以玩到你最想要嘅結局

「既然你噉祝福我地，真係多謝都嚟唔切，咁好喇奈奈，俾佢睇係我地真摯嘅愛情。」
他抬起奈奈，命她翹起屁股，按摩棒遽然捅進她的屁眼，奈奈雙腿發軟，「痛啊！啊啊！你...你拔佢出嚟啦。」
「好啊。」他話是怎麼說，但是按摩棒卻鑽進了括約肌，與他的肉棒同時抽插着，麻癢感和快感交替，奈奈始而動彈不得，久而久之，兩穴周遭湍湍愛液，隨後更直搗後庭，「點啊，想唔想玩其他野啊？」
「嚟啦...哈...」他改變為傳教士姿勢，吸奶器套在酥乳上，乳暈顯現得格外腫大，擠壓蹂躝，奶汁才些微泌滲，一輪激戰後，清滑肌骨上輕沾着精液。她輕顰薄怒，蒙面男則溫語撫慰。
他倆又擺出「69」姿勢，電動按摩棒擱在她兩竅上，吐陽舔陰一會，兩人皆不恥淫逸，我無心觀瞻，便瞌眼閉目，腦海卻屢屢浮現出她的淫態，過往對她的印象逐漸迷糊，或許便成了我一生的鬱結。
與其當一個失意的男友，倒不如當一個「觀眾」看一齣真人真事的調教。想法閃過即逝，不，我一定要帶她回去她父母家中，她一定還能得救的。
錯了，她內心老早就不想回去，強行帶走也是徒然。而且我倆即便離開此地，也注定當不回伴侶，頂多算是個朋友，川島浪啊川島浪，你本來就渴望看她淫賤的樣子，來真時卻這樣不是、那樣不成。想想吧，你父親好這口，你也好這口，那叫家族遺傳，可你父親得了而你失敗，那究竟是什麼原因？兩個字，膽量。
不對，不對，不對，不對！我不像他們，我憎惡我父親，我對他疾惡如仇，我...我。
但你也喜歡，不是嗎？現在是一個千載難逢的學習機會，繼承他們的衣缽......
你給我閉嘴，這地方我鐡定要走，通報衞警、拯救奈奈是勢在必行。
說著冠冕堂皇的話你不羞恥嗎？以我看來，你和強姦犯只差了四字焉爾，強姦未遂。
我...我不是。
來吧，遵從自己的慾望，仔細看看他的技倆。我睜開雙眼，他倆仍大戰數十回合，拉珠黏黐的棄置地板上。且說二人，奈奈道：「嗯啊...射...射喺入面啦。」他看似胡亂的作為其實暗藏玄機，但他們相互高潮後便無疾而終，略嫌未夠。
不，不，我在想些什麼呢？

男方：84%氣力 68%精神
女方：39%氣力 70%精神
現時為2:00pm
可進入End 2 (純愛版本）
有機會進入End 2(痴戀/墮落版本）

多謝支持拙作
互動故真係好好玩

他盤坐地板上，見我這般入神，本是詫異，便俛首沈思。頃之，則笑謂我道：「阿浪，我之所以叫得你咁親切嘅原因，其實係睇在你同我係同類人，你好享受睇我同奈奈嘅調教過程，亦都想喺我身上學習，係唔係？」
那傢伙摸透我所思所想，他會讀心術嗎？轉念一想，畢竟他要活捉我倆，事前就要調查我們的一切，以便策劃下手的時機和地點，我的事想必是了然於心。
我無言以對，他箕踞視我，道：「我要對付你又有幾難，但我冇咁做到，主要原因都係睇你有天分，同埋送個美人俾我，既然你對我有恩，我都唔會虧待你。」他玩弄着奈奈的乳首，舌頭乘勢趨迫，一一盡在眼前，可謂宣婬無道。
他論道：「一開始綁架女仔嗰陣，唔好當佢係母豬住先，當佢係你女朋友咁呵護，但同時叫佢做啲羞䎵嘅行為，例如叫佢放尿或者放跳蛋上去之類。同時用啲利益誘惑佢，例如係用食物或者係沖涼，又或者用藤條、滴蠟、電擊震懾佢，增加佢嘅服從度，恩威並施就最好。」
不，這根本喪失人性。
少在那邊惺惺作態，你很噁心欸，你自己不知道麽？愛的本質就是性，世上有太多女人在立什麼貞節牌坊，但實際上私生活淫亂不檢點。奈奈如是，你母親亦如是。
我不想聽，我不想聽，我母親不是，她...她一直以來愛着我。
事實上是什麼呢？她只是個沉淪於肉慾的婊子，生下你是剛好、偶爾、意外。
不...不是...不是的。
不是嗎？為了老公的一時興起而拋下孩子，讓他流浪街頭，餓上三日三晚，才被奈奈一家人收留，好不容易回到家中，母親就縱慾過度、猝死家中。我就想問你，對女生好有用嗎，到了最後不也是成了人家的肉便器。
你...你...你為什麼要這樣逼迫我？
「你有無聽㗎，跳蛋就係咁用架喇。我咁俾心機教你，俾啲面我得唔得姐！」他接著說：「嗱，鼻枷就係度，見唔見到有條鐵叉，扣喺佢鼻哥入面，輕力啲。」
他連續授課幾小時，石板地彷佛成了他的杏壇，將畢生所學悉數傳授，雖通通都是奇技淫巧，但罵其誕謾也不盡然。

男方：82%氣力 63%精神
女方：35%氣力 65%精神
現時為5:00pm
可進入End 2 (純愛版本）
有機會進入End 2(痴戀/墮落版本）

小心唔好令男主得米/狂性大發，佢某程度上算係調教天才同埋係癲佬，有可能令女主中途死撚左/改變你原本嘅plan

係
11:00pm會好返啲
去到第四日仲困係一個地方
睇住自己女友俾你咁玩
兼且自己本身家庭同性格有問題
佢可能會同你死過

他握著茶盞，道：「講多都冇謂，行動最實際。」他飲罷，又道：「我講都講得七七八八，係時候俾你玩下。」他捧上器械機關，解下雙手的鐡鏈後則在我脖子另絜一鏈，雖復我委頓而據座、悵望而蜷縮，可是他也不敢懈怠。
他提繩行前，道：「你兩隻手現家可以試下郁郁你眼前嘅道具，不過要學足頭先我所講嘅，試下用不同嘅掣去刺激奈奈不同嘅性感帶，然後同我由最唔刺激至最刺激去排序。」
糟了！他說的長篇大論我根本就沒聽進去，而且奈奈素來膽怯，萬一我不小心弄傷她，恐怕日後連朋友都不能當得，這教我又如何下得手，正當要舉手投降，他卻道：「做唔到嘅你個兩粒...嘻嘻。」
他咄咄逼人，我也不知怎生是好，惟有依話辦事，不啻奴隸，試按一回，電動棒則從她後門猛然抖動，她驚惶失措，跳騰起來，我連忙喊道：「對唔住，對唔住。」但見他的刀子已臨至雙丸上，「睇黎你令我失望喇，呢兩粒野要唔要都罷。」他一刀揮下去，我隨即喊道：「唔好啊！」
他收得住勁，刀鋒只幾差許便能觸及皮膚，我惕然汗流，他厲聲道：「你再係咁唔留心，我就真係斬落去！」
我這才明瞭奈奈的全身受電線纏繞，察其迹，是連接着電動棒和不可名狀的奇物，我按下連接頸部的按鈕，電流貫通至末端的異物，奈奈開始舒馳了神經，不知怎的，我誤打誤撞的忖度出她的所有敏感帶。
快感傳至肩尻全身，蒙面人嘖嘖稱賞，而我看奈奈的臉色，便是要折服於我的淫威之下，我陶醉其中，不覺的邪笑着，蒙面人瞧瞧我，生怕我奪了他的雅興似的，便暫停了教學，我也自覺失態，便還回了那些玩意。

男方：79%氣力 51%精神
女方：30%氣力 58%精神
衞警調查進度：5%
現時為8:00pm
可進入End 2 (純愛版本）
有機會進入End 2(痴戀/墮落版本）

你幹嘛給他啊，我還未玩夠呢！
我始終過不了心裏那道坎。
嘖嘖，裝模作樣也應有個限度。要是那個男人再私自藏起那些玩物，我就殺了他。
不可以，之前你說什麼我都忍了，倘若你再任意妄為，莫怪我...我
你要做什麼？你就是我，我就是你啊！傷害我等同於傷害你。
不，你滾開，你不是我，我也不是你。我下決定了，日後能逃就逃，不能逃就什麼都不做。
哼，你能做到嗎？我倆可是不可分割的命運共同體。*註1
他牢牢綁著我的雙手，並除下奈奈身上所有道具，忙道：「你地兩位辛苦曬。奈奈，妳都好好野喎，但一日咁chur會影響身體嫁，你想唔想抖下，但係睇你又好似想繼續咁喎。嗱，你自己決定啦。」
奈奈眼神不再是清純婉淑，可也並非是色氣滿滿，她眄睨前方，一副不可一世的模樣，我尚隱約記得有一次我看過她這異象，但精光隨即收斂，致使我不能追憶更多。
欸？怎麼頭開始痛起來，眼皮逐漸下沉，我不由自主的沈睡着。
且說蒙面男和奈奈那邊，蒙面男怔住了，不禁毛骨森然，奈奈笑道：「我要啊～蒙面哥哥。」他暗忖了半晌，道：「我今日都好攰，聽日先。」，正要速速登上階磯，她卻說：「你怕嗎？」他折返回前，搧了她一巴掌，罵道：「死八婆，嚟埋嚟！」
激惱的他脫下褲子，強行插進去，她高呼道：「無錯啦，插啦，哎喲真係好爽，啊～」津液流淌在肉棒，他啐道：「淫婦！」，她道：「哼，同一個淫婦被你姦過兩次，你究竟鍾意佢啲咩？」她一手指向大腿內側，蛾眉月般的烙印刻劃其上。
他驚懾不已，但肉棒仍順應稟性晃動着，她輕噫一聲，道：「你諗住報仇...嗯哼...定係純粹想同我做，唔通係兩者都有？」
他並無回答，祗顧抽插著，綿延的高潮匯聚全身，今日也就告一段落。

男方：79%氣力 49%精神
女方：25%氣力 54%精神
衞警調查進度：5%
現時為11:00pm
有機會進入End 2(純愛/痴戀/墮落版本）
註1:眾所周知，係支共的瘋言瘋語

屌～
初始狀態：雙方均輕微肚餓、男方體臭味濃

第四日，我的精神看來沒甚回復，他檢查我的鐵鏈，而我察覺奈奈臉頰有紅印，疑惑不解，正要口吐囁嚅之言，看著奈奈面帶羞赧的望著蒙面男，想必是昨晚一些事令他們感情升溫吧。
她道：「又嚟啦，Hello。」他往奈奈那邊起行，跫音漸遠，如同羊群中的豺狼，握著乳夾捻弄着，害得我竦然的擰頭一邊，他箝得再牢緊些，奈奈則多些嚶嚶膩語。
淫態盡露，風光旖旎，他一把摟住奈奈玉肌，奈奈奄忽色變，像換了個人般格外冷靜，與昨夜無異。我心下大生懼意，但蒙面男尚未饜足，肉棒和按摩棒一下子頂至最深。她妙有姿容，神態宛似流鶯旁的歌伎，卻比起她們來得更甚。此情此景，我勃起了。

男方：97%氣力 44%精神
女方：45%氣力 74%精神
衞警調查進度：10%
現時為11:00am
可進入End 2 (痴戀版本）
有機會進入End 2(墮落版本）

可以選擇解鎖一個劇情
1.眾結局解法
2.千見奈奈嘅過往
3.川島浪嘅過往
4.蒙面人嘅過往

END 2 -Soprano- (痴戀結局）

他忽然登上臺階轉身離開，須臾之間，便㩦着鎖匙圏回來。
「你地兩個可以走啦。」遂解開我們的枷鎖，我道：「係真嘅？」
「係。」我徙倚著沈思，不時回望奈奈，她深邃的眼神，髣髴訴說著我倆的緣份到此為止。
我孤身離開，心裏自是納悶，他帶領我行出家門，臨別之時，他道：「我教你嘅野，你要好好記住。」
我點點頭，爾後也無曾復見他倆，也沒有回家，隻身遠離這國家，開展我的長征旅行，順道「認識」各種異國風情，說是認識，其實就是工作及擄獲各地的女孩，猶是我單人旅程逐漸變成旅行團，想必這傢伙也始料不及他教會了一個「另類天才」吧。
至於奈奈，我在她的Wheresapp中收到她傳來的艷照，背景依舊是那個地方，好不嬌媚。
（蒙面人視角）
「你走啦！唔係話想走嫁咩！」
她一邊自慰着，道：「我...離開你嫁話就...嗯唔...周身唔舒服，你要...嗯...陪住我。」
她早已沈溺於肉慾，我拿着她的校服照，問道：「四日之前你好乖嫁喎，一開始果陣仲好憎我格，點解會咁嘅？」
「嗯...因為以前嘅我...唔...只係一個虛偽嘅...女人，其實我...啊唔...嘻嘻...係一個不折不扣嘅淫閪！」
她任由軀體恣意奔受，我也奈受不住眼前的好風景，脫下褲子就地正法。
千見奈奈，我的精液佈滿了她身上所有部位，她也變成了我的小性奴，我把我內心最深處的秘密也透露給她。是要繼續報仇，還是選擇寵愛她，我不知道。

開放：千見奈奈嘅往事

同條女有，
條仔係無辜捉埋。

《千見奈奈嘅往事》（時間：調教未發生前，平行世界。）
「喲，請問你係咪叫千見奈奈？請坐啊。」
「係。」
「簡單介紹下自己先。」
「喔係，我，千見奈奈，今年16歲，A型血，2月14號出世嘅。」
「有咩喜好？學校表現好嗎？」
「平時最鍾意睇漫畫同埋...嘻嘻...同男朋友出去挽。學校成績ok啦，都keep住嘅。」
「好，乜你有男朋友嫁？怕唔怕影響學業？」
「係啊，佢叫川島浪，我都有溫書，所以唔怕嘅。」
「同佢關係好好咁喎，有冇同佢有性經驗。」
「唉...唉...冇。」
「拍左拖幾耐？」
「...都有一年幾喇。」
「一年啊，唔錯喎。你同佢點開始拍拖嫁？」
「...唉...因為一件事。」
「係咩事呢？」
「...我同佢屋企其實好近，所以細個我地就一齊玩，不過無諗過話要有進一步。但係自從我家姐過生之後，我一直以黎都好唔開心，佢有時會走嚟安慰我，我哋關係就close左好多。」
「想問下，你家姐因咩事而過世？」
「......」
「Hm?」
「我唔想講。」
「你唔想講係因為你唔開心定係其實你係好興奮啊？」
「啊？...唔係啊，唔該你唔好咁講啦！」
「有冇自慰經驗啊？」
「...冇。」
「冇？你個淫婦，你睇過你阿爸阿媽做愛，之後你就學識左自慰。」
「無啊，我唔係！嗚嗚～」
「你唔洗再狡辯啦，你呢個淫婦，晚晚你都自己嚟嘅。」
「嗚哈...」
「唔該你下次如實作答。你阿爸阿媽返咩嫁？」
「銀行從業員囖，我唔想再講啦，我可唔可以走啊？」
「唔可以，仲未問完。另外你老豆老母表面上係普通人，其實係「交媾教」嘅教宗同教母，你老豆曾經係你同你家姐面前以宗教名義強姦人，又為每個信徒大脾整左烙印，呃人傾家蕩產。之後其中一個信徒被你家人害到妻離子散，仲要斬左佢隻耳仔。係唔係真嫁？」
「你點...冇，冇啊！我唔想再接受訪問啦，我要走啦！」
「跟住條友改向你家姐報仇，強姦到佢死撚左，係唔係？你見到之後，扮曬喊苦喊忽咁樣，但之後你竟然係家姐房到偷偷咁自慰！」
「無啊！！嗚...我無啊！我唔想見到家姐噉嫁！」
「咪撚再扮野啦！你根本就好興奮見到家姐被人屌到好high咁死，同阿浪拍拖嗰陣，扮晒好孱弱咁樣，其實不知幾想佢即場就搞你，你個賤婦，一家人都係咁仆街！」
「唔好再講啊，你走，你走啊！！」
「好囉我走囉，我都知你一直好想扮無左件事。但係唔好唔記得命運係無辦法逃避。五年前係佢，五年後就係你啦。」
錄音對話結束，對話所涉及的夫婦自失去愛女後已不再涉足錄音所提及的宗教及宗教界。
千見奈奈有一定程度的心靈創傷，現實上她的記憶捏造出她姊姊死法為汽車撞死、父母職業和家世清白，唯一非捏造的是她的自慰經歷。
資料與End 2,End 4,End 5相關。

所以之後要點？

隨便係邊度存檔都得
可以 Restart

想睇男主屌死奈奈

師兄玩玩？

想問下係邊隻h game

基本上都係抄襲Sealed room breed 2 同 euphoria
所以為左要令呢隻Game好玩啲
加左End 3&End 5

屌 又係蛋蛋

另外 同一類型嘅結局完結過後唔會再開展特殊劇情
即係話：
End 1,3,4,5 會有
End 2(Version AAA,BBB) 唔會有

切j男主會死

「喂你，俾你試下玩下。」
我婉拒他的「好意」，但在他再三脅迫之下還是妥協。
「之但係三個條件，唔好俾佢高潮，唔好虐待佢，唔好頂唔住同佢做。如果唔係，我就榨爆...你知我講乜。」我許諾點頭，不敢稍有舛誤，縱我千算萬算，也是算漏了自己的心魔。
弱湍綿延不絕，脂香冉冉飄蕩，跳蛋和按摩棒挑動著陰蔕，使得她目光眩暈、恣情縱欲，幾近高潮，但她卻不說一話，要不是我手疾眼快，差些則讓我下體不保。
她眨單眼恬然微笑，是要作弄我似的，卻惹起我的游思妄想，動作略漸急快，每每高潮前便卒然煞停，她見我此般出神，她自忖不妙，恐怕今回真的制不住高潮，向我打眼色。我暗地裏嘲笑眼前動彈不得的母豬，她瞿然驚呼，我才回過神來，待定神安魂後靜坐，遂不緻於兩蛋落地。

男方：92%氣力 36%精神
女方：39%氣力 68%精神
衞警調查進度：10%
現時為2:00pm
可進入End 2 (痴戀版本）
有機會進入End 2(墮落版本）

他媽的！我這死畜牲，我到底做了些什麼？我恨不得把自己給弄死。
不是啊，我看你玩得挺高興，看來這就是神賜予你的天份，你天生......
你他媽的給我閉嘴。算了，我不幹了，我要離開這裏。
「繼續啊，仲咩停曬手啊？」
「我唔想再做。」
「咩話，乜玩具會忤逆主人嫁咩？」
「我屌你老母。」
「吓，你再講多次？」
「我屌你老母啊！聽唔撚到我就再講，我屌你老母！我唔撚陪你呢個死八婆和死咸濕佬癲，你地鍾意玩自己玩飽佢。」
「仲咩咁勞嘈姐，有話可商量啊嫲～」
他的利刀將近至我的背部，我毛髮倒豎、眉頭深鎖，不得已之下屈服。
「點啊？仲夠唔夠噉串啊？」
「唔噉，唔噉。你講咩就咩喇。」
「嗱，咁咪乖囉。」
我雙手雙腳全被縛束，情不得已，隻好聽他的話。
她雪膚帶紅，玉穴膩滑，微微發熱，不道我已對她神魂顛倒。
「對唔住，頭先無心嫁。」我輕語道。
她搖搖頭，我開動了跳蛋和棒狀物，她嬌嗔着，隨著她波動的起伏，我調動那些物事的速度，忽快忽慢，她道：「阿浪，將你嗰樣野...啊～塞入嚟！」
我肉棒堅挺著，撐破褲子似的，她一言一語牽引出我的本性，理智一分一秒喪失着，我真的好想好想幹她，我怎麼了，像一隻狺狺狂吠的瘋狗求偶，我是喜歡嗎？...超喜歡的。
這麼呢？剛才不是很厭惡的嗎？
...
嘻嘻，說中囉。
是...是的。
千不從萬不依的嘴硬逞強，到了最後不也是被性欲壓服，倒也好了，這才讓你不要再逼迫自己呢。
嘻嘻嘻～嘻嘻嘻
我嗤笑着，道：「千見奈奈，呢個地方實在太正啦！」什麼狗屁的仁義道德，全部都給我拋諸腦後！
蒙面男笑而不語，默默觀賞這一切。

男方：92%氣力 36%精神
女方：37%氣力 67%精神
衞警調查進度：15%
現時為5:00pm
可進入End 2 (痴戀版本）
有機會進入End 2(墮落/M版本）, End 3(S版本）
突發事件：下一回合停電 （延至第六日11:00am無事）